而家仲應唔應該買Microsoft Surface Book 2？

雖然部嘢係17年底出，不過都用緊第8代i7，又有獨顯。加上可以拆出嚟當平板電腦用真係好吸引。

究竟而家仲應唔應該買，會唔會太過時？定係買Surface Laptop 2或者其他二合一Laptop會仲好？有冇人可以指教下小弟。

要小心保養，surface 無得整的，壞左就要比幾千蚊換部番新機，就算開關制壞左一樣要比幾千蚊。

睇定啲先
around 9月會有surface book 3嘅消息
香港大概10~11月會有得買

好易lag mon 易曲 (設計問題 利申:用家

點樣易曲法？定係用嗰陣好多嘢要注意？

趕住用定係買其他型號嘅二合一會好啲

個個叫你唔好買都重要駁
冇得救

巴打有冇source?

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

我見平買咗一部
立刻就賣咗
垃圾中的垃圾
cum蓋開蓋有時會唔醒 要按power掣
會Lag 做咩都會Lag 16gb ram 開幾個Chrome都lag 根本唔係性能問題
個cursor有時會死機 右鍵按一下世界會停止一秒 畫面會停哂
有時cum蓋會發熱 放入袋翻到屋企拎出來熱到可以煎蛋
attach咗有時會讀唔到gpu 要reattach幾次
發熱部機會彎曲 變相你唔敢操部機
打半個鐘total war 降頻嚴重 undervolt cpu gpu有小改善
呢部野如果要俾正價買真係難以置信 啲小問題多到 用到心煩 日日都會有奇怪問題

Surface 系列壞機無得整
祝巴打好運

嘩屌唔買喇唔買喇

真家
surface 系列都係屎

之前買new surface pro 姐係 pro5

又係無啦啦熱到仆街
明明開得個chrome 睇notes

咁有冇啲咩好牌子推薦

Surface pro6

用黎做咩同budget 幾多

Macbook啦屌好用又靚

都係普通文書、睇下片、上下網咁，budget大概九千左右咁

想輕既話咪mba
win 既話咪考慮下dell xps 13 or zenbook13 / 14

zenbook 依家amazon 仲有特價

iPad Pro 加個keyboard仲好

Dell XPS13

唯一建議新mba

可以裝bootcamp用win10 不過會冇咗啲手勢

睇下樓主想要幾多位裝野

多既就駁外置HDD 少既裝完bootcamp都重玩到

唔該晒各位咁我考慮下Xps 13同Mba啦